慘啦岩岩被人拉上車個白衫男仔實俾人打到PK

鬧幾句就俾人打穿頭
30個軍裝圍佢一個
繼續據理力爭

別武器都冇就比人打穿頭，依d叫最低武力？傻撚左啊？

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

721 811 831